有關大帽山棄屍案猜想

1 當係行山跌親撞暈左死埋係解唔通點解用綿被卷自己
一定係殺人棄屍

2
[獨居翁疑病發猝逝半年房署爆門驚見白骨
青衣長宏邨獨居翁，疑在住所內猝死無人知，房署人員發現他多個月未交租，查看無果，昨午決定上門爆門入屋，揭發租客已變白骨，]

大帽山濕度高,溫度高,大風會更快變白骨
我當五個月
香港警魔係831開始大量殺人, 打頭壓頸

起因係8月頭已遭放料係新屋嶺輪姦大量少女,打到大量示威者重傷,香港警魔想把香港變警察國家避過坐監

呢位死者的死亡日期絕對於香港警魔開始大量殺人後

3
大帽山有部分路係車路
係車路落車抄小路棄屍係最可能的方案

香港警魔有隊人叫Rural Patrol Team RPT
鄉村巡邏隊, 坊間稱穿山甲

係行開山又有車又殺開人

手足
黑驚又殺人

你都係想我覆呢d 姐

立即比五毛招呼,仲唔係講中香港警魔

係嘅大偵探

仲偉大過黎曼猜想，幾時攞土地奬

仲有一點
有咩人殺人唔會比人捉到？
就係警渣呀

大約5x歲喎

唔好係零基礎嘅情況下上崗上線
咁樣做得多 以後有真憑實據嘅時候就冇人會信
黑警係仆街 但事實係未必乜都關黑警事

濕氣重既位要去到山道停車場先會重

講返先，我唔係講呢單野一定同示威有關，但係香港殺人最易走甩一定係警渣。

終於明點解以前d港產片成日講警渣可以任意作案情 e.g.神探 旺角黑夜
當年徐步高單案都好多疑點

就算呢單野唔關警渣事，咁既案情都夠曬恐怖。

香港擁有最大量車的組織一定係警魔

無車其實好難棄屍
唔通坐黨鐵咩

新屋嶺強姦案受害人應該係十幾至二十幾歲
其家人係幾歲左右

有班五毛TEAM專做呢D野
英領鄭文杰見到的在深圳遭軟禁香港人超可能唔係香港示威者

而係鄉黑強搵警魔綁新屋嶺女受害人的部分家人去支那做人質威脅封口

如果有研究過維吾爾人口供都會得出同我差不多的意見
中共專做呢科野

又大風又濕度高想點

我唔排除殺人犯係有邪教信仰 而且仲要係狗 如果要搵邪教信徒嘅狗 其實好易搵

我想講台灣手足憎香港警魔係因為班人姦淫婦女
你唔信就自己去查

如果下下就吳志森上身,有女受害人指控遭警魔輪姦而要墮胎都話證據不足
呢一種偽理性同藍絲奶共狗無分別

班人係大街打到示威者重傷人事不省都立即封路連記者都趕走
強姦殺人會比你影到?

知名五毛出現了!!!!!
快啲中武漢肺炎死全家啦 五毛習總狗

班五毛好興推到指控警暴的證據門檻上天
美其名要護住抗爭者聲譽同誠信

如果大家真係有聲援手足去旁聽
SORRY,連無讀過LAW的人都察覺到一群警魔的口供自相矛盾,係五年前已經係
奶共法官咪照扮盲屈示威者坐監,係好撚多單都係

點解有一群人對平民的要求仲高於對香港法院

起底 五毛 block 得唔得呀 係咁